{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 성서 까르디움"
    },
    "text": "城西で最高のコスパホテルであるカルディウムで素晴らしい思い出を楽しむことができます。 私たちは皆さんが楽しい時間を過ごし、快適な一日を過ごせるように最善を尽くします。 さらに、チェックアウト時間を超えた場合でも、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否することもあり、キャンセルの際は払い戻しできません。 また、客室番号やデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられますのでご了承ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに休んでください。 それから、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることもありますのでご注意ください。 私たちはカルディウムで宿泊される間、安らかな休息を提供するために最善を尽くします。 親切なサービスと安らかな寝床でヒーリングしてください。 私たちは全客室を徹底的に防疫していますので、安心してご利用ください。 カルディウムは未成年者の利用が制限されますのでご了承ください。 各客室には極細糸マットレスと電気カーペットが備えられており、快適で暖かい寝床を提供します。 客室の内部には個別Wi-Fiが提供されます。 最後に、宿泊施設内のすべての商品は貴重な資産ですので、次のお客様のために大切にしてください。 私たちの勤務者も誰かにとって大切な家族です。 温かいご配慮をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルディウムはどこにありますか？",
            "answer": "カルディウムは城西に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カルディウムはどのようなホテルですか？",
            "answer": "カルディウムは最高のコスパホテルであり、快適な一日を過ごすことができる素晴らしいホテルです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えた場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号やデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室は可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受ける可能性もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カルディウムではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カルディウムでは親切なサービスと安らかな寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カルディウムの客室はどのように防疫されていますか？",
            "answer": "カルディウムは全客室を徹底的に防疫していますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カルディウムは未成年者の利用が可能ですか？",
            "answer": "カルディウムは未成年者の利用が制限されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には極細糸マットレスと電気カーペットが備えられており、快適で暖かい寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の商品は大切にしなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内のすべての商品は貴重な資産ですので、次のお客様のために大切にしてください。"
        },
        {
            "question": "カルディウムの従業員についてどのような配慮が必要ですか？",
            "answer": "カルディウムの従業員も誰かにとって大切な家族ですので、温かいご配慮をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 619
    }
}